[5分鐘狗車即到] 曱甴舖門口排曬隊，坐到好逼，快啲黎封左間曱甴舖

電郵，App，電字表格，短訊只有限度服務
請直接Call 28680000 ，999 ，1823
各區狗屋熱線：

#185 藍店違反防疫條例 任坐任入 打熱線舉報被cut線

深藍曱甴舖，早日執笠破產

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路
兄弟爬山，各自努力
不分化，不割蓆
黑警死全家

推比更多人睇

樓主自細講開大話
世界仔嚟 抵讚

推

唔係我，係link入面個巴打

直接打999

【倒數4月2號】功能組別轉組集中帖！叫齊人登記左未！

大家幫手推，要救黃店

遲兩個鐘出可能好啲
已家好似無咩人

推比更多人睇到

推呀

正！！

大家識玩未